# Celke Aulas

É um projeto (CRUD em CakePHP 3) e dois arquivos "index" provenientes de um curso 
que estou cursando via site da Udemy (https://www.udemy.com/course/curso-de-cakephp-3/) (Seção 1 e Seção 2).